你坐電腦面前 隻眼距離個moon幾遠？

我就一米左右
記得小學教最少要離開 30 CM

舐緊mon

秒

ok